香港要學委內瑞拉咁搞個制憲大會

之後廢除特區政府同解散立法會,兼且叫支那唔好說三道四

人地揸槍去遊行 香港人個個不了

依個post好快會俾五毛失敗主義全面進場

咁揸水喉鐵通

去晒外國讀書洗底啦

民主黨帶頭出黎反對

到時會有廢老陳雲入黎同你講永續基本法

人地個制憲大會係獨裁政府攪出黎